一人一個令同事/老闆覺得你醒目嘅舉動

我之前返工嗰度
有同事負責打貨物資料落Label

有次啲貨物流搞錯咗
老細要搵返嗰批貨次既資料
本身係要個逐個File去搵既
點知原來嗰同事有嗰習慣

原來佢每日朝早收到貨嘅資料之後
都會先開一個Excel File打晒貨嘅資料入去
仲要分名分時間分貨物內容嚟整理
所以老闆就好快搵岩批貨 搞掂左件事

下星期之後

佢嗰位就轉左入房鳥

如果我有佢一半醒目就好

我和同事既分別

同事:
我:

唔係基本野

低調地出頭咪呢d囉

老細覺得醒就夠

醒目可以點學到

平日要留意下大佬有咩做,唔洗問,聽就得

香港係最笨7既公司係咪香港正苦

事實係香港腦細會覺得係份內事

Ching so far做唔做到？

呢個係好事定悲哀

試過星期六short week
大佬冇返,但大sir入黎問
我平日有八卦開,最後都幫到手

咁嗰次之後你有冇好似佢咁做

大sir feel唔feel到你對佢嘅愛

其實我係快撚d做左比佢算
星期六唔好阻住我睇NBA

有做 但老細唔係第一個發現做咩都冇用

我諗你同事當初嘅出發點都未必係為咗比老闆睇到
做得多好野總會有日比人發覺

唔係掛 開咗post咁耐都冇ching出招 香港地少人醒目得咁緊要？！

佢係想方便自己容易打多啲

我有份教佢打

聽日boston in 7

人呢有冇人啊

啦

人呢